輸波攻城 真係阿狗先做得出

馬撚係零舍唔同